渣哥請王宗堯代言冇人講？

socrec 社會記錄頻道
19dec2020 灣仔
去年7.1王宗堯涉嫌闖入立法會會議廳，被控「進入或逗留在會議廳範圍」及暴動罪，案件將於明年開審，王氏曾在社交媒體表示,需要面對負擔龐大的律師費，需要很多很多商業工作機會，麻煩請大家幫忙懲罰吓我
今日王宗堯受邀在大渣哥茶記當一日代言人。
記者 Daniel

三十幾蚊腸粉有十蚊成本去咗代言人，其實好抵

唔講得渣哥好說話架
會被人係黃營名單除名架

請王宗堯個十萬蚊係黃豬賣單嫁
唔夠先由渣狗同100毛補上
不過吹雞吹到咁，黃豬又咁多，點會唔夠呢
渣狗今次Fat fat啦
#同鳩人誓相除